時事台每月美國政治剏見新知精選區（二0二一年一月）

- 國會暴亂有一至兩個BLM/Antifa成員參與 -> 成件事實為Antifa riot，左膠搞大龍鳳造死侵 [1]
- 全國步槍協會破產德州重組 -> 德州為革命之地，愛國者正部署獨立 [2]
- 民主黨前議員屋企掛仿製Andy Warhol毛澤東像 -> 向中共稱臣，掛transgressive含撚藝術品 -> 鍾意畀細路含撚 [3] [4]
- 提高最低工資 = 極左共產大鑊飯，美國人自己攞嚟 [5]
- NBA球星轉隊 -> 避開德州（又係呢個革命之地；詳見方國珊（已失業）[6] 上月文章） -> 德州大亂將至 -> 一月二十號結果其實未成定局 [7]

[1] 母看沸鹽 et al., 【突發】ANTIFA首領John Sullivan參與美國國會大廈暴動被捕！！有份在場煽動被槍殺少女等群眾衝入國會！！！，Jan. 16, 2020. Accessed on: Jan. 17, 2021. [Online]. Available:
[2] 有虎之夫, 全國步槍協會宣佈破產 將在德州進行重組，Jan. 16, 2020. Accessed on: Jan. 16, 2021. [Online]. Available:
[3] 母看沸鹽 et al., 【毛骨悚然】前田納西州國會議員哈羅德·福特接受採訪，並炫耀了他的一幅毛澤東和另一幅細路含撚藝術品！！！，Jan. 16, 2020. Accessed on: Jan. 17, 2021. [Online]. Available:
[4] 昱洛 et al., 美國民主黨眾議員被發現家中牆壁掛上毛澤東畫像，Jan. 16, 2020. Accessed on: Jan. 17, 2021. [Online]. Available:
[5] 安魂曲 et al., 拜登擬將最低時薪升到420元 店家：他會毀了全美餐飲業，Jan. 17, 2020. Accessed on: Jan. 17, 2021. [Online]. Available:
[6] 方國珊（已失業），原來德州本身就係一個獨立國家，Dec. 2020. Accessed on: Jan. 17, 2021. [Online]. Available:
[7] 安魂曲 et al., [ NBA 戰線 ] 德洲民主左派Super Star KOL危機管理，真係好驚德獨，Jan. 16, 2020. Accessed on: Jan. 17, 2021. [Online]. Available:

Most cited scholar of the month (so far): 母看沸鹽

嘩樓主勁撚小氣

更正：
[7] 你空虛佢寂寞我凍 et al., [ NBA 戰線 ] 德洲民主左派Super Star KOL危機管理，真係好驚德獨，Jan. 16, 2020. Accessed on: Jan. 17, 2021. [Online]. Available:

今個月時局推測：德州革命必然爆發，到時Antifa/BLM會重施故技，派一至兩個精英agitator去鼓動侵支持者暴動，但今次會弄假成真，德州成功獨立，巴西、俄羅斯、印度等清泉反左膠國率先承認。民主黨會愈來愈多毛澤東主義dog whistle，拜登推行最低工資、加稅等共產主義極左政策取悅中共，令民怨沸騰，各州proud boys、發誓者、nra支部、袁公夷港民兵等自由愛國者會地下同德州革命政府連結，全面內戰一觸即發。

好學術

又係星期六日就開始研究一啲好高深牽扯到人類大命運嘅事情

我係幾關心人類

Pin

#23
德薩斯州總統
• 2h
下一步......只會招聘BLM黑人，白人一律唔會請

alpha shit..

#12堂諾川浦•2 小時前
美國嘅conservatives 係時候要宣傳Minimum wage is a hoax, 根本改善唔到低收入人士嘅生活，仲會剝削無收入只有儲蓄嘅人（例如失業人士同退休人士）嘅消費力

美國幾十間保守主義智庫：我真係完全唔撚知原來有呢個talking point，多數香港手足redplill

我唔係pin緊自己，係pin緊咁多位手足上下求索得嚟嘅心血成果

小尻頭真係得閒

因為呢啲think tank 都俾deep state 收買哂

拉
咁得retweet多啲派下嬲仲好

reference

辛苦了

冇畀deep state收買嘅連登academia

樓豬成日冇人覆都咁有心機整理資料抽水

宇宙事都係我份內事，何況人類文明。